一年前Tesla真係$50，驚了

這一年有咩科技爆上來，點解升到咁，中撚晒伏。

玩身家的，真心好走

輸少當贏算

個科技叫做Elon musk